飛天南繼續自辯 辯方指身體多處隱隱作痛 官反指傷勢報告顯示無痛楚

元朗721白衣人涉暴動案，審訊進入第22天。第六被告「飛天南」吳偉南繼續出庭自辯。辯方一度向法庭呈交飛天南的傷勢報告，指他事後身上多處隱隱作痛。惟法官葉佐文表明報告內容其實是指飛天南「無痛楚」，質疑解讀方式有歧義。辯方聞言表示不呈遞報告，葉官聞言驚訝謂：「你自己解唔到就唔遞喇？」更繞過大狀直接問飛天南是否需要將報告呈堂。飛天南表示需要，辯方再改稱希望呈遞報告。

庭上播放當晚片段，拍到吳突然仰後倒地一刻。吳自言當時感覺頭部「好痛」，形容「好似有嘢飛過嚟飛中我咁」。吳此後完全失去意識，不知有多少人曾經靠近協助，亦沒與任何人對話，對於元朗港鐵站J出口附近之後發生的事一概不知情，清醒時已身在醫院。

辯方呈交醫院傷勢報告，內有身體圖表顯示吳的鼻樑、肚子及左邊胸有「X」符號，辯方指X代表「有疼痛的地方」。法官葉佐文閲畢報告後指，辯方定義報告中字母「A」等於Aching (怨痛），惟報告卻定義A等於「無痛楚」，質疑解讀方式與報告內容有歧義，「你自己要明咗先，唔係我要倒返轉頭話比你聽點解。」

痛乜鳩
總之你有份打人啦

算唔算比假口供

鄧蛋店 會唔會收左錢比假口供？

咁樣撻落地緊係痛啦

所以話救佢做乜 救完咪一樣係咁嘅死樣

作用力 反作用力

個律師係咪自己人黎

良心痛

Department of joke
你話呢

自膠
原來講緊defense

呢d撚樣真係應該由得佢死

打完人好L痛

蛋類敏感啫

賺果一晚少少錢就變暴徒

好撚嘔心

哈哈傻仔

Tenet

唔通我痛
又話你知咩

可能係以前開片嘅舊患